二手平放CUBE STREET細AMP, LANEY AH-FREESTYLE

CUBE STREET AMP 黑
原價通利買2500
依家有折應該2000
只用過大概10次
雖然係細AMP 但平時係碼頭玩 戶外唔太嘈既話
細既都十分夠做 但就得一個INPUT 一個MIC
1400只求放走

LANEY AH-FREESTYLE
原價買千3 只用過2次 所以勁新淨
但呢隻聲唔算好大 細過細CUBE 20-30%
但有3個INPUT 1個MIC 係BAND房夾一流
700蚊只求放走

唔要係因為買左個CUBE EX, 儲左好耐錢
但因為太大舊 我屋企又冇位
所以決定放左佢 並唔係因為果兩隻壞
可以試埋聲先都得

有興趣可以TG我: nicholastsoi
只求轉讓 成日比屋企人屌阻地方..
依家買埋EX 唔放左佢地我唔知可以擺邊